其實要好好多謝香港警察

本身對你地一d仇恨都冇, 如果唔係你地咁叻仔日日濫捕, 濫暴, 周街兇鳩人, 男女老幼甚至連殘障人士都唔放過, 得三分鐘熱度既香港人應該唔會堅持到落去! 你地仲要冒住之後被清算既風險咁幫我地keep住團火

不得不承認香港警察實在功不可沒

助士氣only

士氣好重要, 冇士氣根本行唔到咁耐

要團結
就要有個共同敵人

呢句野好唔道德
但係係事實